\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[french]{babel}

\hypersetup{
	colorlinks=true, 
	linktoc=all,     
	linkcolor=blue,
	linktocpage
}

\titleformat{\section}[display]{\Large\bfseries\itshape}{}{0ex}
{\rule{\textwidth}{0.3pt}\vspace{0ex}
	\centering}[\vspace{-1ex}\rule{\textwidth}{0.3pt}]

\titleformat{\subsection}[display]{\large\itshape}{}{0ex}{}[]

\newcommand{\unnumberedsection}[1]{
	\newpage
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{section}{#1}
	\section*{#1}}
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}}

\parindent0mm
\parskip1.5ex plus0.5ex minus0.5ex


%%% Title page
\title{\rule{\textwidth}{1.5pt}\vspace{0ex}
	Journal de travail \\
    2135 Analyse picture
\vspace{-1ex}\rule{\textwidth}{1.5pt}}
\author{Ali Zoubir}
\date{Journal, le \today}

\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		\maketitle
		\thispagestyle{empty}
		\thispagestyle{empty}
	\end{titlepage}
	
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        \paragraph{\underline{09.02.2023 :}} Création du git, reprise du projet, choix d'une base de donnée pour les test et premier algorithme fonctionnel.

        \paragraph{\underline{12.02.2023 :}} Amélioration de l'algorithme, essais et mesure de précision.

        \paragraph{\underline{09.03.2023 :}} Création d'algorithme de reconnaissance de formes à partir photos réelles de pièces simples.

        \paragraph{\underline{16.02.2023 :}} Amélioration de l'algorithme de reconnaissance de forme à partir de photos. Rédaction du rapport.

        \paragraph{\underline{06.04.2023 :}} Création de flowchart, amélioration des algorithmes, documentation.

        \paragraph{\underline{27.04.2023 :}} Étalonnage de l'algorithme de reconnaissance de formes.

        \paragraph{\underline{09.05.2023 :}} Amélioration et ajout de contenus dans les scripts, organisation et documentation.

        \paragraph{\underline{11.05.2023 :}} Nouveau script de reconnaissance d'objet avec modèle de machine learning.

        \paragraph{\underline{23.05.2023 :}} Début création d'application qui regroupe les scripts.

        \paragraph{\underline{24.05.2023 :}} Application graphique fonctionnelle, ajout du script de machine learning dans la GUI.

        \paragraph{\underline{25.05.2023 :}} Documentation plus amélioration générale. 

        \paragraph{\underline{27.05.2023 :}} Amélioration scripts, création de flowchart, rapports et commentaires.

        \paragraph{\underline{28.05.2023 :}} Rédaction de rapport, création de figures, mise en page et finalisation.

        \paragraph{\underline{02.06.2023 :}} Derniers ajustements et documentation du projet.

        

        
        
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
